[長期要人] TG board game 谷

呢個谷玩好多bot game
狼人 Avalon 牛牛 Dixit 食字都有
仲會有班廢青冗員無野做吹水

歡迎任何巴絲入谷 唔理男女平衡呢啲野啦
同埋入面既人都好friendly 唔識玩可以問
絕無小圈子 希望將來都冇

依家個谷仲好新 人數比較少 唔係成日開到game
所以你地既加入對所有人黎講係 好重要！

[url]
[/url]

如果有興趣就簡單填張form 留個ID
Telegram見

Pish

就嚟夠人開game 啦!

有人在嗎

第三日 輕輕一推

食完飯又輕輕一推

如果過左半日都無人加你入谷既 可能係我搵唔到你ID 可以再send 多次form

第四日 再推

入夜前推一推

食飯前再推

食飯後再推

過幾日再推

每日一推！

820推

829推 入左谷得閑就join game啦！

0905 push

0907 push

0911 push

0922 push
係tg game bot
唔係真人board game 啊(你地私下約唔關我事)

1003 pushh

1005 pushhhhhhhush

20201006 pushhhh

如果有興趣就簡單填張form 留個ID
Telegram見

20201007